減肥同豐胸嘅你地會做咩？

一食少少就肥 平時冇做開運動
之前減過一次瘦得返 連個波都細曬
宜家冬天食返肥左 但個波冇返到黎

食雞

減肥啦 肥妹仔幾大波都無用

肥仔波

真係理得你幾大波，肥就係死罪
其實身型fit就靚，根本波係附加嘅。

btw，樣先最重要

其實除非你減到好誇張唔係又唔會話細哂嘅

屌 完全明

好想個波返返黎呀

食對胸發育有用嘅野 例如雞 豆類食品
再做運動減肥
btw咖啡因對個胸唔好應該戒

做gym 減

日經 呢個世界無局部瘦身 基因問題
人地減完都有係佢基因係咁 我地認命喇

叫男朋友揸大佢，我都揸大左我女朋友

就黎20歲 仲有冇得發育

why not both?

我都20啦
一日食勁多野 會靠運動減番肚個啲位置
有食膠原蛋白 係幾有用嘅 不過有啲人食完會爆瘡
得閒按摩下 加油唔好放棄

高蛋白減肥試下

膠原蛋白姐係點

膠原蛋白粉同枝裝飲品都有

邊度有得買

同問

粉就明治個隻膠原蛋白粉
但好腥 你要忍到

波最重要係乳線
想大肚可pm me
要肥仔波就算啦
馬甲線絕對好睇過事業線
最重要係前者有得操

呢個好好味喎溝奶飲

比錢出去做啦

用咸濕男人既角度話你知
如果你真係豐唔到胸既話
你可以走去做運動練條腰同屁股，順便可減肥
你有條明顯既腰線同一個挺既屁股
視覺上就會好sexy，係第三者既角度，個胸視望上去都會大左
因為物件大細係靠事物既線條對比出來